革命

光復曲狗
奴隸革命

香港 IT 加油

is

Zzzz

外行人管內行人
可恥

吹水佬侵蝕 IT 界
無恥

二世祖官二代
創科局基金
利益輸送
可恥兼無恥

你吹一句
我揼萬行
屌你老母

強
烈
建
議
矽
谷
政
府
簽
定
香
港
IT
人
權
法
案

光復創科局
光
復
科
學
園
光復數碼港

討伐偽創科項目
還
我
香
港
矽
谷

成立香港創科局
獨立調查委員會
打擊創科局貪污

香港IT
需要公會

IT 唔係免費
我哋係軟件工程「師」
唔係程式「員」
屄客走數等天收

香港IT
唔只得
PCCW
IBM(HK)
Cherrypicks
Green Tomato

上述都係
靠人脈
零技術
整垃圾
判下判
極可恥

香港I.T.人協會 ( ) 不過背景深藍

先用 linux

kali, ubuntu.

曲中自有黃金屋
打坐投胎過矽谷

小時候
老師教我寫第一句
hello, world

現在
我寫一句
bye, world
作呼應